全民改名有無得諗

陳月娥
鄭月娥
李月娥
宋月娥
郭月娥
張月娥
吳月娥

癱瘓制度

1/10

2/10

3/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

4/10

5/10

乜制度？

咁做ge用處？

做乜鳩？

激烈的月娥